法唔法國公仔麵高汁左

雖然香港人叫開即食麵係公仔麵，但係細細個就比人灌輸出前一丁先係皇道，所以基本上去親超級市場都係買出前一丁，杯麵就合味道

但人大左，就想試下其他野，經歷早幾年既營多潮，韓國麵同日本拉麵既洗禮期間，都冇留意過公仔麵，而家乜都食厭哂，早排就買左一包既公仔麵煮黎食，都ok喎，而今日，就買左公仔碗麵，發覺真係高汁左既，係7仔買$6.5, 算係良心價了

其實唔怕死既，淘寶都有幾款大陸麵係幾好食既，大家有咩麵推介

公仔既麻油麵其實唔差 無出前一丁咁易煮爛

下次可以試下白家陳記酸辣粉絲，正啊

下次就試麻油味啦，我見公仔麵有芝士味，仲未敢試

記憶中以前果隻d麵質似台灣麵，維力炸醬麵果類咁

唔知關唔關事⋯公仔麵好似已經比日清收購咗

應該唔關事，1989年已經收購左，近期收購果個係福麵

不過你唔講我都唔知公仔麵比日清買起左

我都覺得唔錯架，雖然平時自己煮麵多數揀泡國或架牌，但總會放幾個公仔牌雪菜味嘅碗麵喺度。

我覺得公仔同出前一丁係兩種style 冇話邊個好d差d

芝士味唔夠重

如果整個高質版沙爹牛肉麵，好似台灣面咁有幾啖肉仔食下就好啦，香港麵應該有得再進化

沙爹牛肉味公仔麵x華園牛肉干有冇得諗